係大阪既巴絲，聽日早上九點出黎聲援聽日既活動點睇？

有各種理由係大阪既你，見到每日種種既暴力，會唔會想係大阪出一份力，因為小弟唔熟日本既法規，唔知出黎集會會否違法，又或者究竟有冇人會/可以出到黎，大家點睇

係大阪